Программа находит значение выбранной функции в точке **X** с
точностью  **E** с помощью **ряда Маклорена** и выводит это значение на экран.
Точность **E** будет достигнута, если значение n-го члена ряда будет меньше **E**.

### Требования к программе:
* **значения точки X и точность E задаются пользователем с
клавиатуры;**
* **так как функция pow() работает медленнее операции умножения,
в задании запрещено использовать функцию степени (pow() и тому
подобные).**
